其實唔裝安心出行對我根本無影響

好耐無出過街無堂食 有咩就嗌food panda